感情中最hurt嘅唔係被帽，而係...

你愛佢，佢都可能愛你
你地有一齊到，有渡過好開心嘅日子
你地拍拖前 至到拍拖早期，
發現大家有無盡嘅默契，日子過得好開心，每一日都唔捨得離開對方。

但係，
日子耐咗，對方開始唔當當初嘅承諾係一回事
日子耐咗，就算對方一次又一次做錯事，
你想放手、你攰喇、你真係被佢傷透心
換黎一句：「下....咁樣就要分手？」
你永遠都唔會明白，你一次又一次做錯嘅事
有幾令我失望，
可能係小事，但係你不斷做，又唔改
一次又一次令我失望，仲要覺得無問題，
就係大事。

我無帽過你，我會關心你，
我基本上日日都會去你屋企陪你，
就算畀人鬧我唔返屋企我想同你一齊，
珍惜同你一齊嘅每一分每一秒，
但係你真係傷盡我心，
其實一個愛我嘅人，點會捨得讓我流淚。

去到依一刻，我可以好肯定答你，我仲好愛你，
因為愛先會在意，因為愛先會流淚。
但係我同自己講，夠啦，係時候要停啦！

你曾經講過：「我覺得我地無論點嗌交，都無可能分手。」

係呀，你自己心入面已經覺得你無論點hurt我，我都會keep住返黎你身邊，所以你個心其實一早無咗需要珍惜我嘅心態，因為我無論點都好，都會好似隻狗咁樣keep住返黎你身邊。

但係唔會啦，我唔想再三日唔埋兩日喊、畀你hurt啦，你嘅每一句說話，都好似把刀咁樣刺入我個心。

再見啦。

留唔留到得住一個人嘅心，視乎你對佢而言給唔吸引

究竟係咩錯事

你係暗地裡嬲左佢定有講出黎先

男人老狗喊乜春啊， 仲要幾日喊一次

啱啊，儘早離開個唔愛自己嘅人啦
以前就死心塌地，而家諗通咗就死心啦
樓主我都係好快嬲完另一半就無事
好似隻無尊嚴嘅狗，好開心咁痴返埋去佢身邊
已經覺得好心灰意冷，唔想再同個咁自私嘅人一齊
雖然我都仲好愛佢，不過唔想再令自己失望落去
但只係怕堅持唔到好耐，好快又想返去個衰人身邊

屌我明
因為我係講野勁mean個個成日hurt到佢
其實我都好愛佢 以為佢真係唔會走
不過 佢同樓主一樣 決心斬纜
所以我諗我永遠都會後悔

但無論點都好 我知道佢 死都唔肯再一齊番
我真係好錯 不過我都無曬尊嚴挽留左咁耐
咩都還番曬俾佢 我都成日喊
我覺得係時候接受現實

樓主 你女朋友佢會同我一樣咁難受 咁後悔

誰會珍惜 當你還擁有

一起樓主底見到一堆廢po

我頂 笑死我喇！！